書面語達人同肥絲大隻兩者只能活一者

你揀？

WHY

NOT

咁冇計啦, 唯有揀書面語戇鳩仔啦

On9先要both

絲面語大人

書人唔係潛撚左喇咩

-。-

Both

真喺基本去到講你嘅po喥都見到你 喺咪真喺咁得閒